男子青龍頭高處墮下

青龍頭有人從高處墮下，今日(25日)早上10時55分，青山公路100號豪景花園，突然傳出巨響，途人聞聲上前查看，發現一名男子倒臥屋苑對開空地，奄奄一息，於是報警求助。救護員趕至，經檢查後證實男子當場死亡。
警員在場未有檢獲遺書，其後聯絡死者家屬調查，證實事主姓盧(34歲)，初步相信他由上址一單位墮下，事件沒有可疑，惟事主死因有待驗屍確定。

點解淨係得東網報新聞？

Mon post狗你地做過咩你地自己知